iPhone X 爆mon

想問下邊到換mon比較好？
除咗apple之外
麻煩大家

除咗Apple之外，其他都信唔過

中咗伏，唔好上嚟開Post

除咗原廠，其他就算撚數啦

對

睇嚟大家都好似中過伏咁
原廠係最好嘅

有地方好得過原廠?

冇

Iphone x 個mon 係好難整， 你去普通換舖頭換好大機會比二手mon 你，因為好難做到一個好似原裝個mon 比你。而二手mon唔知有咩暗病，再加上oled mon唔知有冇烙印。去返原廠換穩陣

如果淨爆玻璃大陸換一千

只係比二手mon 你已經要還神啦

同唔比$8 買iCloud 一樣

個個月有人上來哭泣

去整機、比人換哂野

拎走埋入面既即野

錢又比咗，收返部廢機，最後要買新機

如果係iPhone 7 既就出去整

近呢兩代機必然係返apple 攪

唔想洗錢就淘寶自學

想問係咪未過1年
無apple care
爆mon都係要比2168?

係， 唔係做咩要比錢買Care

吊你又岩
錢才身外物